เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 11. เรื่องทดสอบการเพิ่มหมวดสินค้า
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการเพิ่มข้อมูลลูกค้าเสร็จแล้วก็ทำการเปิดหมวดสินค้าต่อไป กดที่ ![](เมนูสต๊อกสินค้า.png)

    คลิก "เมนูสต๊อกสินค้า"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "หน้าเพิ่มหมดสินค้า"
    คลิก "ช่องกรอกชื่อหมวดสินค้า"
    พิมพ์ "อาหารกระป๋อง"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกหมวดสินค้า"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "รายการหมดสินค้าที่เพิ่มเข้าใหม่"

และหลักจากนั้นลองทำการทดลองลบหมวดสินค้าและเพิ่มเข้าไปใหม่ดู

    คลิก "ปุ่มลบหมวดสินค้า"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "รายการหมวดสินค้าว่างเปล่า"
    คลิก "ช่องกรอกชื่อหมวดสินค้า"
    พิมพ์ "อาหารกระป๋อง"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกหมวดสินค้า"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอ รายการแสดงดังรูป ![](รายการหมดสินค้าที่เพิ่มเข้าใหม่.png)

    เจอ "รายการหมดสินค้าที่เพิ่มเข้าใหม่"